达狗：發生乜事呀？邊個玩我Facebook？邊個咁大整蠱？

睇死遲下你玩呢招啦

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

G

原來真係咁多人inbox屌柒佢

g

以為真係仲有大把人撐想圍爐呀？收皮啦死迖狗

我地終極目標係逼到達狗自殺

又老屈